夠啦你班連登仔 班女仔已經好慘 唔好再係咁炒興PTGF件事好無?

我真係覺得個班做PTGF既女仔好慘

出黎搵錢都要比你地公審

有錢邊個想下海丫

笑貧不笑娼

佢地都係求財

只不過係手法衰D

又簡客

又懶清高

我單左黎睇

都比我見到一個識既女仔

原本以為自己會好驚訝

點知睇到之後好平淡

我係到諗 可能人地屋企有困難

逼不得已先出黎做姐

所以我對佢都唔會話特別反感

相反你地班連登仔

係到不斷踩低班女仔

話佢地係臭雞

咁做真係好咩

你地隨時搞到人地嫁唔出或跳樓

唉

對連登好失望

下面有D痕痕地

唔知1000蚊夠唔夠呢

WTS個女仔問下先

醫生夠搵得多啦
咁好好讀書啦

咁唔係個個都讀到書既

咁又未必既

推到佢仆街